原來美欺咁撚狗 打尻人

疤狗d人咁撚陰深
同皇馬一撚樣

賤

陰濕打人球王
學下拖舟啦

賤狗美欺

咪係

拖舟拎紅牌拎到痴線喎清

樓豬應該未撚做過運動

拖舟明刀明槍
唔似美欺呢d陰濕狗

昇龍肩

惡有惡報
4-0 出局